{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135548480/anseong-lake-hotel-anseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002149405&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228969462&selectedRatePlan=266378123&expediaPropertyId=66704640&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 레이크 호텔"
    },
    "text": "安城レイクホテル (안성 레이크 호텔)\n安城レイクホテルでの宿泊は安城で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安城レイクホテルでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "安城レイクホテルではWiFiやセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "安城レイクホテルには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "安城レイクホテルのチェックイン時間は19:00からです。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安城レイクホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルへの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "安城レイクホテルへの宿泊制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "安城レイクホテルの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "安城レイクホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "安城レイクホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "安城レイクホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "安城レイクホテルでは施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安城レイクホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "安城レイクホテルでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 561
    }
}